[UCAS] 有問題想搵係英國讀大學又係dse既人請教下

pushhhh

得嘅 畀啲信心自己 考得咁好

有冇conditional offer
其實你都考得幾好

我報下年

UCL engine 一啲都唔risky

ICL math你預考STEP

咁UCL啲math同phy呢
UCL engine唔risky係咪因為廢

Ic math
Ox
Ucl math
Kcl math
Ww math
完

咁即係你遲咗2年入學？

有咩可以幫你問下

我覺得個ps難啲可以寫得好，因為你太多唔同嘅科，即使大家係applied math，我都覺得好難寫到咁fit
同埋ic math同phy個admission ratio都幾低，我覺得你諗清楚自己想讀邊科再寫specific啲好啲
我之前同你個情況好似，都係喺香港讀完再過去，不過我太遲所以冇apply oxbridgebut so far我發現g5 dse入嘅好多b5都有3x

我指啲分

咁你呢一年有咩打算？你gap year要計劃好d, 一陣人地interview 問你, 要講到俾人知你係有meaningful outcomes

push

pushh

推啊

可以喺other experience or another passion講關於另一科嘅野 但唔好離題
見你上面三個choices都咁大膽 sage choice都可以放Manchester嘅 如果你真係堅有料嘅話 no offense

你知唔知英國既大學好睇personal statement? 又報數又報phy咁你份statement點寫

其實IC嗰堆math course title係睇你最後year 3/4 take咩modules，即係係可以入到去轉
所以你就算揀返general嘅math都ok，寫ps好似易寫啲，除非你好了解mathematical phy

yessss
只係我見佢year4 一定可以跟research group做野好吸引

佢嘅意思應該係math course with physics
Math & phy係同一個course嚟，應該係

Math phy嗰個唔係3年course嚟㗎咩？

oh shit 我撈亂左 Warwick sor